一大盤嘅海膽 你食過未？

喺北海道跟 local tour 出去玩 食海膽
睇番都覺得正 咁樣食海膽

嗰個係洗菜兜嚟???

係 痴線架 一次見咁樣上海膽

拉 印度佬 冇啲創意

實睇到啦

北海道？

係 唔記得邊度

你冷靜D先

Sor其實我係絲打嚟

睇得出

做咩成日stalk我 印度佬 你唔係gay架咩

非
都話飲食台我睇場
全部POST我都會審核過

真係唔知係你主場 見你係旅遊台成日比人踩

海膽要少少食先好味
太多反而好核突

4個人 share 其實食到好少
我覺得食多啲都好正

呢盤幾錢

旅遊台大家都係當我係老師咁
教佢地搭SKYLINER

6千Yen好抵

非，咪癲拉

真係虧你講得出老師
印度佬是飲食台的

識搭一定NEX

我係飲食台就係一個專家
我係旅遊台就係一個老師
我係娛樂台就係一個革命家

醒下啦

NEX垃圾